唔該大家用自己個腦停一停諗一諗

個個係到放風話咩咩咩停駛
又話6點清9 你地
咁大個人 download 個app 去check 下有咩飛機
飛黎香港
大家一齊接機
如果真係冇一架機飛黎香先走都唔遲

機場幾夜都會有車出入比D 空姐 同 地勤返工
如果真係停大不了米行出東涌

唔該大家用自己既腦去諗
米撚再比人點
資訊發達 消息太多 就要過濾
唔好比班5毛同狗官撚我地

光復香港

我同事話行路出東涌約45分鐘 (訊息share only)💪🏻

推撚上熱門